撞到中學時期嘅男神有少少感嘆

30歲都無佢已經又脫髮又突肚
諗返起以前佢靚靚仔仔又夠charm
依家搞成咁嘅款真係好興幸當初一齊唔到

你都差唔多

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

This

我風采依然

溝唔到男神？

樓主係弱智

我都見到你呀
你咪又係成個師奶咁
當年見你已經係肥底, 不出所料

is lucky

佢溝我唔到

否啦

好笑？

認錯人仲咁大聲講

?

是啦

我都唔想架

望到佢我笑出聲

否囉

原來肥婆 橙

真的男人點解會肚腩大

見到男神既表情

4xkg肥婆

中學係 流埋口水

傻子